唔敢睇元朗live啦 睇到我好嬲

我好想喊呀 係咪痴撚架

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

我係憤怒

Me2 痴撚線 係咪香港黎

燒撚死班冚家剷

我都係。。。喊咗出嚟

14k 此仇不共戴天dllm

屌佢老媽，見人就打，連立場姐姐都打

屌曬佢地老母臭閪 黑社會快啲襯地臨

元朗人出黎呀

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行